90後都開始上位 邊個同你開政府拖

好撚多90後全部都去撚曬外國讀書啦一早

依家係00後同10天下

光環就係佢地到

奈何佢地已經覺得講普通話好平常 即係變左種

當左自己係中國人

當你認左中國人個概念 你就好難出得翻去

以前好多人都當自己係中國人
例如：

本土意識係近幾年先興起
做乜講到覺醒自己係香港人嘅意識係好耐嘅事
成個覺醒意識（真係幾似Matrix啲人瞓醒咁）
只係開始咗幾年
係因為受壓迫而催生出嚟
支共搞Die硬區
其中一個目的都係想消滅呢種意識

香港人啲垃圾賤種爭條撚咩，啲無謂人岀軌偷食就咁撚關心洗足兩日版，就知無撚得救啦，鬼唔望打個超級颱風吹撚到香港陸攬住一鑊熟